[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4405)

fast

他

Fast

屌你真係垃圾黎

搶閪到

slow

你又1000 廢小精靈

有無傻鳩買左愛之?

屌你愛滋 一係cup 一係成隊中肺炎

呢5個

我計埋你
預留位 點知你唔生性

我1000wo

烏豬咁能廢點樣踢奧運

烏入未

李城秒糕又撚。。

同上場一樣最後輸鳩埋

係喎 屌 唔怪得搶唔到 你中途殺出 打亂我部署

新Po齊羊

含撚啦

包包好ball

電話搶 好撚慢

肺炎中

包包頂實

你買左？

咩黎

邊條

依場愛滋定包包係大船

？？？

又中

抵屌既 3條低水就3x1啦 依家中2關都輸

9.5落得咁慢代表咩？

賓佬主場0勝讓人邊有人買

比下c啦 屌 細撚完未

Lm

包包角大已死 連c呀屌

西甲 比角啦 屌

你今場中都係好運

第三場 補唔補

中

放心啦 會中 同晒路. rb 贏一粒冇問題.

李城角大？

包包
9.5落得咁慢代表咩？

lm

I

我

但我覺得愛滋cup到啵

應該第3關唔掂檔

李城半大又死 又係秒goal

主場讓2倍平半10場都唔知開唔開到2場

我今日輸好多

琴晚多仔都係秒糕

愛滋角細gel
準到想賣料有冇人買

李城半場2粒 100 3粒200 5抽1

咪係. 重要愛之主場未贏過....跳樓都cup唔到啦. 最多和 下盤根本派錢

玩下其他lo

u23 半4 全?

me

.

14

我啦

烏豬11號 我屌你老母

全20

有

愛g ng

希望

支持

西甲冰撚到

屌你老母 西甲唔刷俾人刷啦

11.5s 夾唔夾好

愛滋cup

屌過樓主你問我答

10.5先啱

愛茲cup未

出左好多場啦今日

1. 阿古路條jer扯起有9cm

98

1

烏豬
李城
快快入

14cm

6.5b可以試下既...

diu原來5抽1
仲以為留到

愛g 4c冰到完？

收到錢10 1 開心樂園餐

我了

連c牙屌你老母西甲

輸淨500
想全推rb諗唔諗得過

下半場角大恐慌式崩盤

最小半格.

仆街李城又撚狗

入咗粒放軟手腳

9.5scashed 易能到

愛斯似輸多粒 唔好話追和

咪係

要比人追返粒先上力

愛斯入味

我見佢追和多仔真係好撚屌

愛g！

1-1！

嘩

愛滋1：1

杯佢老母

畢包 針ed

真反cup？

哇咩

杯

似杯

中？

包包刷角機開！6連c 快

愛滋反cup
10 1 愛滋病

我了 畏高唔想跳ifc

愛G 杯佢

要

咪撚刷角

上盤撚全面上水！！！

屌你老母 愛滋病都抽？

上武球王反cup啦

角呢

無女勁到

李斯特城快入多粒

炸

李城半大啦屌

愛滋病都有一班未撚見過既lm

重要咁多人想有愛之病.

你買乜

反正都針 冇所謂啦

6.5b想入

上盤仲有半條屍係手 穩撚到

8.5s

6連c呀 上呀 假波西甲gogogo

Ky派利是未 想收

輸

我思疑寫左bot

真心覺得似....

返hk先算

我0c個陣買 好on9

成25分鐘杯硬啦

留定位了 你有我jc

包包全格？

頭先好似有10.5s
btw me 9.5s

包包gelgelgel

下次試下9抽2

嘉欣又中

包包 下球ng

我又要！全黑代收！

No goal100%

怒濤刷角ok？唔刷點贏

愛滋反cup = 一敏中

包個垃圾2號仔曬左幾球單刀屌那星

同寶高開心嗎

愛滋CUP 9抽0

A米b點睇 Bologna

ng中！

5c

心跳加速了

6.5 有1.85都抵買la

唔買了

咁多人買愛G

利是快

9.5 都手震緊

唔通西甲都有20分鐘4c定律

包包下球Ng 快買

秒goal真係半細

李城8.5s震緊

整多3c

半單刀miss

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

無女係咪未換入黎

見佢秒goal 都知開半細

2:1 未啊

李城半1全4 ok?

邊有咁易

愛茲

西甲係咁食角

冇咩可能

排20名讓波 咁撚古怪 贏埋佢呀笨

google無左法撚打rb個場

澳洲goalllllllllllllllllll

包包比多粒我啊

澳洲咪再炸

大陸chat 話武磊被隔離

烏雞真係垃圾黎

屌你老母烏雞 反cup可以嗎

澳1:0

去旅行仲賭

澳洲整多粒

隔離後備席

武女係武漢人？

半4全5

老女人

澳洲GOOOOOOOOOOOOOAL

包上場又刷咁多

唔理啦
當住係先 反正都係武字頭

連c呀屌包包

主場先刷得多

Jp

烏雞cup!!

請我去

u23 刷角啦屌 入乜撚波

原來有人仲會玩u23

西甲角呢

包禁住打

同寶高?

包包5連c未

U23刷啦屌。。。

入先得

3個去 4個返

烏茲別克全隊斷腳中肺炎

柏林聯1000000%

得我同你叫緊

8.5？

U23平注買馬會對家應該賺到笑

下 不嬲場場賭

烏雞係比人一射中就入
d防守究竟有幾屎

明里

var?

咁咪輸撚4

角大

包包冰住

想屌

99999

有咩所謂 for fun姐
要贏錢就好似大岩/彪咁忍手啦

=.=

2.5s震緊
1:1打和好唔好

包包仲有半格
驚都未驚過

包包頂住個雙 烏g反cup

屌 原來有錢仔
我垃圾天橋底

5555555 -4！！

U23 5C

6.5s

1030角大重心 想知再講

U23 6C

rb

6666666 -3！！！

u23 6666666

繼續博洛大算

U23 666666

快瘋狂刷

包包5c頂撚住

6.5s 穩如狗

烏g想追和就刷啦

球王出來了

今日有無中先？

對

刷啊！。。。。。。。。。。。。。

愛g贏派啦屌

邊有錢
你最多話我亂用錢

烏G快追和

k

兩注大注中澳jump

武磊射偏球門

上次個注派未

頂唔中龍球王

包包Ng

No goal力頂

包包半格頂撚住

5.5 足水大就買

預神6完

烏雞針得
打和都做唔到

武磊請絕殺

即刻

支那球王快！

烏雞果場d水位 澳洲嬴硬咁款

武磊請自殺

頂

烏豬都幾廢

屌 廢愛c

烏g唔刷點追和啊

愛G快杯佢老母

仆街紅撚埋

烏雞紅牌

得狗要中了

戰神卡

繼續gel

入球單

希望愛斯可以幫幫手 比我新年贏番次...

屌你老母 賓福特追和未

yes，烏雞紅咗

角大針

輸半都當贏左了

下場啦

愛斯賓奴都應該會贏埋

西甲5角完？

澳洲刷啦咁

禾夫

紅左無角大了

神6完

-3C

2.5s頂實

畢包cup啦屌

希望連角不停

屌你老味愛斯輸半 3x1 其他兩場中哂 又變左中單頭...浪費左

假撚到 特登申請紅牌

愛斯請你入球

1-1頂住就正

比你輸到半仲想點

屌起碼都要7

等陣包包入多球 咩都冇

補幾耐

半4全5爽到

有幾正

安已不已包

4

紅牌前入左烏雞第2球 點部署

+4

好名

補得4...

包包李城入多粒
武磊快d自殺

今日3場加埋1格足水角b都無

岩先話畢包角大既人仲在生嗎

補4
畢包求下你cup

有半格收返都當贏啦

愛G咁都贏唔到

做都做俾無女入啦

no goal.

求求角

我3場都買角大

2:1 未

愛g快入

RB個角盤開錯咗？ 兩隊場場都大角

澳狗真係臭閪黎

連角未呀 開個7.5黎都好呀

澳洲U23整多粒

個盤點會咁開

愛滋角細easy cash

-2

u23 刷未呀屌你老母

2:1未啊

唔撚入

無女

不包贏戒食包

唉 輸埋

愛滋邊爐

下半場得1角 介賭了

入你老尾咩新年1:1打和啦super

如果澳入多球就要含了

澳攻力唔強...

‘

門興紅盤得唔得

又輸

史帕有冇同路

rb盤+角大第1次召集

唉 畢包得半格

有 500allin生命注

我依家立即屌你老母

唉 又輸

穿頭了

Fg

似樣

1.4

慢慢推 好過買愛之驗腦都冇用

Olyroos加油

真係會有10

20雞都算

愛之班上盤撚都係收半格

咁快拆利是

仲要得一封我屌你老母 邊撚個仆街死老公

我係住人地面前拆

仆街咁快拆

中5中？

又贏屌

唔識睇英文...有冇翻譯

你老尾直屌左畢包w

親戚封10蚊?

Olyroos

睇365覺得會客2

痴線
10蚊
坐車都唔撚夠啦

係我聽日上去屌爆佢老母

愛g 0-1 -0.25

比廿蚊我幫你撐場

腳震未

斷腳啦支那球王

咁樣中唔中

外仔真係好可以買即場讓盤..

01 個陣買係咪當00 開始過

我是但抽一封開出嚟都係$10 點部署

10蚊都封得出 唔怕人笑㗎喎

Yes

唔同嫁..可以即場睇住黎食

我立即屌你老母

支持武漢同胞去烏G別克旅行興祝佢地冇得踢奧運

姐係佢中左

收錢算

史栢爾對家fg

今次唔撐你

勁到

一模一樣...

係

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11
6 李斯特城 [-1] @ 1.87
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13

U23 比多2C黎啦

烏G班友d決定真係好撚騎哩 要射就傳 要傳就射

澳洲叫糊

屌那星 冰撚到

反cup

含得撚

博洛3格角go!

我屌 李城20未

針...

成班波玩野
睇住就快1:1

原來係你

-4c 李斯特城

熱又出垃圾LUCAS

澳洲打多個都死守

巴塞出咩人 有冇美斯

@bill

彩櫻好波

烏入球0.5b

鳥8.5b角

2注夠膽輸哂佢

李城冰角

電話佬 美斯

有 正選

認真
烏雞入球唔怕追

...

咪撚害人 成班踢到碌柒咁 攻門都冇入條撚

年初一難賭到仆街

6c

李城唔入第2球上盤等針

下真係仲有人買巴菜仲要作客

今日角細日?

賓福特

澳洲得2下射門

你睇數據定睇場波？

以為係利物浦咩

係烏豬垃圾 唔係澳洲踢得好

數據

澳洲佬比多2C呀 屌你

問吓bill哥咩意見 巴塞佢最熟

888888888888888888888888888

8C

9999999999999999999999999999999999

9CCCCCCCCCCC

烏雞入未

-3c 李斯特城

Diu
我好on9買左7.5角細

嚇餐死

1000000000000000000000000

痾煙左...

10C

999

屌, U23 突然10C

劇本係要烏雞入波

8.5b@2.5gel

刷C刷到

好波, 3連, 收錢

3連c！

3連 爽撚到

輸波刷角

屌你地老母岩岩笑我既出黎

真

u23 8.5 gel

Ching rip

U23 d角真係難玩到

輕鬆

收啦

10c

一係一角都冇
一黎就三個

好易 場場都半場角大

屌晒你地

李城唔對路

一敏9.5s jump

莖好型

難得有一次咁撚型 要去盡佢

無人叫波？ 痴撚線？

岩岩心血來潮想叫下角就叫左3隻角出黎 勁？

型到想含

李城比多兩粒派得

係，比人禁屌緊，另一方面佢地又on99咁沒咩攻勢，似等針

我有買ga

李城3.5s點叫？

半4全5...

勁你老母

勁 櫻蛇 法撚10.5 ？

7.5s點頂

買了 點都要捧下場

Lm先

其他無咩睇啱

領先一球就係度死守真係on9

意甲9.5上車算

屌你老母好撚悶 唔洗出去拜年自已又凍結左個馬會戶口 好撚悶呀屌

有冇熱狗list
踢收皮頓 讓平半高水

澳洲？

烏豬吹到幾勁

入完第1球之後一路9下9下咁

一上即刷 仆街

外仔

究竟有無可能3格

博洛又瘋狂刷角

李城，下半場完全沒咩點攻過

Y凍結

basic la

想4

袋鼠咁多機會都入唔多一粒

你派利是就有

仆街李城秒糕冰到完 屌你老母

但史帕唔識刷。。。

11C

新年第二炮，李城7.5s

8.5B 有無得諗

華西前排先比皇馬屌打完3:1 證明同強隊有唔少差距 而且上一場打馬略卡都輸4:1 呢場巴-1 大膽講句 食硬

U23 半場9.5B 好冷?

烏豬入返球啦屌

2.5s gellll

熟悉既一敏終於番黎

屌你老母買8.5s又爆 有冇咁黑

屌你老母又報假

巴打有料

巴塞贏埋可以升級做大賭神

入波未吖屌

2.88姐

李城穿盤

u23？

李城輸撚左佢算啦

博洛10.5b x rb 10.5b 希望中

RB

u23補5

rb角大大船

咁搞法走到盤都偷笑

半一有半格
但我無買

不撚了

屌你老味咩 年初一就包哂頭 想點

－1盤買讓和是常識吧

想gel

買左10蚊?

10000

李城準備入

得B 今日嬴幾多?

咪撚傻啦

我了 謝大佬

似你咩

7c

有冇回血注

多d0

有冇人知門興刷唔刷角

熱刺對家

-2c李斯特城

呢排好似刷多左

RBx 狼堡x奧格斯堡

飛走兩場柏林 德甲賀佢老母初一角大過關

巴塞強陣 買客勝 嬴硬錢
大家無謂同錢作對

100000000000000

之前果d唔好提啦 巴塞依家已經重回勝軌 同利狗一樣10幾連勝都係遲早既事

臨尾仲有1c

Rb 3.5b ok?

Ching啲幽默感幾好

小d0

11角 屌

李城換入Maddison

u23 11c 1:0 ft

咁就會穿盤了

意甲var

比多角啦屌

0:1 9c 完 馬會開心

checking 史帕12m

烏茲別克屌你老母呀

史帕12m

飲住啤酒睇波爽

史拍gel

意甲12m

李斯特城-1c

Spal 12m confirmed

入呀plz

李城又神9殺一敏？

博洛無限角了？

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11
6 李斯特城 [-1] @ 1.87
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99

Spal1:0

意甲1-0

Fg易到

又搞9 rb....

熱刺客勝

李城又8

澳洲打多人一個，都仲要踢埋D垃圾波

Spal GOOAL

咪搞9人啦
熱刺輸左10場盤都似

1-1

巴塞 客
可重注

1:1

秒 1:1 ?

下？咁快1:1？

快撚到..

意甲jm9

李城2:0 快

秒追和

李城8.5s 10 1 愛滋病

炸未？

刷角

意假好興NBA

Og?

李城-1都冇

我褲都除埋你同我秒和

博洛又無角了

spal 2.5b.

巴塞對家

88

半大

9c boom

LEI 9999999cccccc

李城快撚d空難

1:1?

李城2.5大派500啊屌你老母

球證買左角大

痴撚線公司

李城10c

史1:1

克萊蒙特㩒屌

696強陣！

哇屌, 連李斯特城都角大

仆街馬會無開
屌你老母

dllm

得狗！

1-1賓州

好on9

李城？？

李城。。。。

無入

話左李城等輸

李城1:1

有開？

今日D波係咪仲未開大波

冇

朗c廢到 點讓半一

根本都無入過
比分網報假

lm先

無端端10c

炸呀

好彩炸

炸左

無開呀,電子轉帳都無

博落好興秒goal返人

李城閪波 咁都要練心 好彩冇買

博洛幾乎cup

On9又逼害

個腦遲鈍？

我條link仲係79分鐘

比個app fake左

嚇死我

我屌你老母 1:1 咁絕

好撚在

李城輸撚左佢啦你老母閪

屌 加柏轉左盤

有冇角水

又var

根本入都無入過網

on9李城

意甲又var

睇直播都唔知響咩..

意甲封？

李城11C....

世界級 買乜爆乜針

主？

史又封

冇事

12m客

半3全11

屌，

屌你老母聽日狗會先開番
仆街無得賭但係心靈中晒

12m主

李城10.5S咁都爆好撚ON9

心靈不嬲勁中

12m和

李城nba啦屌你老母

李城廢撚到

Rb上

李城秒goal全細勁到

開波之前入左2.5s gelll

3x1斷李城2.5？

我懦弱 唔敢買rb

估到啦
依隊狗閪隊 買親都差粒

李城半3全11屌你老母

熱刺0/-0.5 4:1 4:2

買左屎半主比個og激鳩死

追包角大就冇角，追兩場贏緊就爆角

李城呢隊波膠膠地

代狗會多謝你

屌你老母叫撚到烏g角大又輸李城大波
賭閪咩

RB法撚同我刷角刷飽佢

意甲主座和望贏

點解到今時今日仲有人買巴塞同熱刺

意甲半和收錢未

法撚角大中伏

今日大波手足應該死得7788

巴塞都仲可以 熱刺真係不了

今場熱刺反底

老女人gelll

rb 全格 10 1 100

Ok

巴都算 熱近9場都冇贏過盤

屌你老母 賓福特 咁都贏唔到盤

搞掂 初一好旺

劇本安排左李城最多只可以贏一球

刷乜撚 on9

點解新年全細

法撚11111111

又細波

大波應該德甲開始..

下場買咩

到底係0-1 定1-1

意甲半2全2再開細 快入nogoal

rb無極限禁屌

球證送左一角

李城1:0 11c ft

痴撚線 到宜家一場都未贏過

意甲又爆角啦準備

你出個d係全部都有買？

Same

屌你老母李城

睇足成場波都沒料到

梗係啦屌

慘

垃圾波 贏完一粒妹撚到

RB 巴菜 全格 10 1 100

rb差d

中啦

買左rb 盤 平注 9.5b半注(自己既角球成日針)

Spal呢隊神經刀 好難講

👑
82. 彼得堡 2.5 大

好

留

法撚比人禁屌點刷

華拿差少少

對家都好撚癲 3條友圍追1個

熱狗呢個陣 讓平半派錢？

作客廢

睇死前面又唔識入

李城新年都要呃我一舊

係 快撚d all in

好似1-1

齊齊收錢

咩陣 半副選?

ME

認真，走到盤都已經偷笑

主隊下半場一直禁屌緊

刷佢老母！！

rb盤同路
角買咗10.5b

屌朗c入未

都算強陣 老孫 阿里 洛里斯

熱狗輸半博全

有半格

見到LUCAS就知買下盤條友得個勤力，波都控唔掂

會贏 度下其他先.

贏全格搏-1

好撚在skip門興..0-1

有無人要修

我1球盤先買

以為李城正常踢，點知佢同我玩野，唉算了

門興0:1

屌你老母慕遜加柏

修仔後防副選 456+

2020仲門興

熱刺陣容攻力唔差
可以嬴一粒

有冇人要朗斯

門興禁屌比人入

加柏

鳩柏想點呀

公司神燈買修仔.....咁要上盤了...我敵不過佢..

狼堡上電未

我買左

熱刺唔錯 睇好

柏打假

加柏又黎料

上季又係下半季狂自爆

搞到原本踢歐聯變歐霸

叫佢出埋今晚水

好多隊柏喎

Rb角大屌唔屌得過 9.5b

柏唔撚識入波

半2全2劇本

熱刺0/-0.5 最後召集

佢每日最多3場炸... 唔係賭仔..只係佢成日up咩都開對家盤...係燈唔到利記..

華閪食撚硬疤啦

rb有無咁勁

888

未入都唔好出聲

買親熱狗都輸錢 仲追唔追好

2300 史 100%

角大中伏了

熱迷溫馨提示

一係對家一係skip

rb超級禁屌

法撚2222222

針 全部低c

停

門興落後唔刷 想輸？

鼠年雲佬新年財
年初一
2300
史篤城
彼德堡
修咸頓

見到摩亞正選就知仆街

又中假波

米禾爾

rb先係一哥

高雲地利半大

其實冇計
佢好似融入唔到隊波咁

Ajax果場佢都係正選 真係靠個人技術

屌 朗c出黎好同我入2粒

彼德平手有冇伏

你呢3關我都覺得係開對家

想睇gf + low一齊正選

朗斯快入爆客隊

拍霧鳩遜應該會輸多粒

快啦

Trapp有冇咁勁 RB幾下都好靚

咁都救到 fifa用佢又唔見咁勁

2關對左

德甲又唔撚入

今場咪係

佢啲射術係幾勁 但一正選就可以成場唔見左

1 中岸水手 [0] @ 2.06❌
2 即場 中岸水手(第一球)@3.46❌
3 墨爾本城 [0] @ 1.85 ♻️
4 愛斯賓奴 [0/-0.5] @ 2.02❌
5 澳洲U23 [0/+0.5] @ 2.11✅
6 李斯特城 [-1] @ 1.87♻️
7 史帕爾 [0/+0.5] @ 1.75
8 朗斯 [-0.5/-1] @ 2.13
9 RB萊比錫 [-0.5/-1] @ 1.81
10 慕遜加柏 [-1] @ 1.93
11 禾夫斯堡 [-0.5/-1] @ 1.99
12 巴塞隆拿 [-0.5/-1] @ 1.84
13 史篤城 [0/-0.5] @ 1.76
14 洛達咸 [0] @ 1.88
15 熱刺 [0/-0.5] @ 2.00

博洛3rd goal未
快手

RB 入未

你老味rb 門前交失

反正都係90分鐘後先知 訓陣先

門興食撚咗屎？

門興快反cup

門興1:1

Rb入未

原來有一剔了 開心

Rb咪停c

門興瞓醒未

rb太空射球

不要問只要信

鳩拍入未
狼堡入未
Rb入未
弗堡入未
臭堡入未

支持一敏

好想串你一條對家 但200好貴 算了

希望WINKS踢番上場D表現

法撚個種廢

RB識唔撚識刷角

將2場盤轉買+1咪得

All 0:0 點叫

9射3中冇球入

白痴得甲 全細

禁屌點刷
但禁屌唔入遲早輸

熱狗巴狗 真心唔知點輸

法撚333333333333

Rb 33333

弗堡點讓半一

修fg

RB+瓜菜唔知點輸

疤輸

今晚返嚟屌柒你

今場華西不敗

Ching sick ball

含啦

熱輸盤

洛達咸針！

6sor ho ball

RB可摸以入波

法蘭克福唔刷角我屌你老母

熱無角

掛住整電腦屌
Miss哂d波

RB識入未

針

法撚俾人屌到傻仔咁

未比人入咪算係咁囉

RB唔要就輕鬆炒人幾球
宜家就踢盲人足球 屌咩

半和5x31 gel

買角大永遠冇角 鳩拍屌你老母

屌你個老母 刷啦RB 唔係呢場先嚟角細下話

射門次數0:12

rb4444444444

同水手一樣咁ON9
10幾廿腳 完全唔入

1881

法撚幫下手刷喇

集體唔入波戇鳩

頭先睇左陣 有幾下個龍救得好

但大部分係RB on99

鳩柏屌你老母 角呀

細波日 點輸

Rb -7
弗 -6
柏林 -6

唔識賭

rb角大原來係大船

好似仲未有場波開賽前大波

2隊加埋16場大左15場 緊係大船

1100開始全部2.5s

係 全細

點知今場負負得正

法撚比人禁屌無角

華西12M

ON9巴又輸

巴上盤

我西12m

屌你老母巴狗

Rb係咪伏左

疤幾撚時空難
又按屌送12M

朗斯又針

中...